政府工痴鳩線 大學degree都當無會考成續

本身小弟中五想進修入政府or有學歷要求工作
咁就有個同事25歲 入左浸大 讀傳理系 佢話佢會考中英b 英文e 其他科都有c 但佢去考政府 話佢英文唔符合資格 有degree都無用 想問下各位 如果我中五無合格 就算我讀碩士都無用？一定要報個毅進拎五科合格 ？

起底

樓豬好多post都講中5畢業就黎30歲

咩料 我中五畢業起我底做乜

就黎30歲唔可以進修嗎 ？

啲文員學歷底咪唔知大學學歷＝會考以上，要寫去ＣＳＢ投訴

政乜府丫！牛熊啦！邊度跌底邊度起番身

信我！依家騰牛抵買

痴線佬
家陣唔敢再投資

純粹好奇問下 中五唔合格點讀到學士/碩士課程

去外國讀foundation, asso之類洗底

我都唔知佢 但佢中文係差d 英文就好得 佢而家人工高過好多政府工 我問佢進修野 佢咁答我

英文唔夠咪去補個CRE

試下考番個ielts 有親戚係香港出世由細到大大陸讀書 攞住大陸degree考番個ielts搞掂 依加做緊救護

會考e係合格喎

有D政府工要求有C

人地比條生路你唔行, 打工邊撚度會發達?

中英b 英又e

agree, CRE易考同埋係permanent, 唔似ielts咁煩2年就過期

咁人地要c 你得個e
唔合格係正常
唔好話有個咩大學學位咁巴閉
兩樣野黎
人地要蝦米 你俾鮮蝦佢
唔收貨都合理
唔係你高一班就要收你貨

岩阿 所以都唔明嘈咩

Cre邊可以取代會考成績

資歷要求同語文能力要求並唔係同一樣嘢

我都係 會考中文2 英文3

係 會考衰左，Master畢業左都無用

一定喇

笑死

有心嘅就去考 ielts tofl la

考CRE啦, 唔難考

有d 位係咁
就算外國都係
所以有d 人讀完大學又考多次會考

係 試過
都已經master畢業
佢無啦啦問會考點，之後話咁你姐係中五都冇

有冇degree仔黎緊讀毅進

有degree但5科合格都冇，咁點考政府工啊？

考IGCSE la

留意返
唔係當你無 你依家係真係無
不過有d公司見你有degree先當你會考ok

拎張會考證書出黎得談笑

支那學歷優先

當年為左考政府工都專登考多次會考中英文

CRE成績都計

再唔係咪去考DSE英文

你master都得，唔會fail DSE下話

有大學degree唔代表會考成績夠
而家咁多後門狗

咁想問cre可唔可以取代會考中英成績

最慘係蝦米家下值錢過鮮蝦 你無咪唔用你 就係咁簡單

CRE 中，英文 level 2, ap test pass, 唔係officer grade 基本requirements ?

係AL 成績有C 就當你有 level 2 唔洗考

點解而家變左可以替代AL, DSE?

膠post，咁都唔知想入政府

唔可以
會考就係會考，佢要求你咩科合格你就要有咩科

我記得degree好似只係計英文合格
外國degree仲要去做資歷證明先認受
當然有啲部門hea做會見唔到會考證書就當你無啦

永不翻身

痴撚線，人地明明要求語文要達標關你個學位乜鳩事 明明係兩個要求黎，如果只要求份工要學位咁咪ok，份工既要求又要求中英達標既，你得學位只符合其中一個要求，另一個唔符合，咁有乜好投訴

「公 務 員 事 務 局 決 定 接 受 持 有 本 地 認 可 高 級 文 憑 及 副 學 士 資 歷 的 公 務 員 職 位 申 請 人 為 達 到 香 港 中 學 會 考 英 國 語 文 科 第 三 等 級 及 中 國 語 文 科 第 二 等 級 的 成 績」 ，另一個方法就用埋hd或副學士個成績就可以符合埋，一係就考張政府應可機構出既語文證書

睇返個樓主標題
我開始明點解佢咁多煩惱

Yi Jin